{
    "2023-09-03": {
        "horas_disponiveis": [],
        "agendamentos": {
            "09:00": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            },
            "10:00": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            },
            "11:00": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            },
            "14:00": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            },
            "15:00": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            },
            "16:00": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            },
            "": {
                "Dados de Nascimento": "casa",
                "N\u00famero de Telefone": "caac",
                "G\u00eanero": "caca",
                "E-mail": "acac",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": "acac"
            }
        }
    },
    "2023-09-20": {
        "horas_disponiveis": [
            "09:00",
            "10:00",
            "11:00",
            "14:00",
            "15:00",
            "16:00"
        ],
        "agendamentos": {}
    },
    "2023-09-10": {
        "horas_disponiveis": [
            "11:00",
            "14:00",
            "15:00",
            "16:00"
        ],
        "agendamentos": {
            "09:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "10:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            }
        }
    },
    "2023-09-04": {
        "horas_disponiveis": [
            "09:00",
            "10:00",
            "11:00",
            "14:00",
            "15:00",
            "16:00"
        ],
        "agendamentos": {}
    },
    "2023-09-27": {
        "horas_disponiveis": [
            "10:00",
            "11:00",
            "14:00",
            "15:00",
            "16:00"
        ],
        "agendamentos": {
            "09:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            }
        }
    },
    "2023-09-25": {
        "horas_disponiveis": [
            "09:00",
            "10:00",
            "11:00",
            "14:00",
            "15:00",
            "16:00"
        ],
        "agendamentos": {}
    },
    "2023-09-26": {
        "horas_disponiveis": [
            "09:00",
            "10:00",
            "11:00",
            "14:00",
            "15:00",
            "16:00"
        ],
        "agendamentos": {}
    },
    "2023-09-28": {
        "horas_disponiveis": [],
        "agendamentos": {
            "11:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "09:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "10:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "14:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "15:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "16:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            }
        }
    },
    "2023-09-29": {
        "horas_disponiveis": [],
        "agendamentos": {
            "11:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "09:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "10:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "14:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "15:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            },
            "16:00": {
                "Dados de Nascimento": "",
                "N\u00famero de Telefone": "",
                "G\u00eanero": "",
                "E-mail": "",
                "Plano de Sa\u00fade": "",
                "N\u00famero da Carteira do Plano": ""
            }
        }
    }
}